一人一個 飲食業傻鳩野

如題
利申日本餐廳
經常比人問我
客:FULL場 等一張枱要幾耐
我:我點知? 入去問D客囉

有冇靚女同事畀人抄過牌

落場

最憎呢樣 本身輪更好地地
有d 公司招聘寫每日番十粒鐘
實情就11~15, 18~24
買起全日
15~18 有時仲要你做鳩埋